發夢見到陳同佳案既結局

話說10月陳同佳放監出黎被洗頭艇接返大陸，被中共判處死刑，理由係就算在台灣犯法，中國都有權執法，輿論就會話所謂民主法治冇撚用，只有中國式法制先可懲罰到殺人犯，伸張正義，中共就進一步話台灣是中國統治範圍